我正式宣佈今日100萬人遊行名稱 白行

正苦根本痴撚線彩你都傻
100萬人遊行都無用
正苦：你們既民意我已經收到
不過照樣通過，唔滿意就躝屍趌路
大家今日身穿白衣
白行一趟

【引渡惡法】特區政府深夜回應：遊行人數雖多 周三如期二讀

其實你地可唔可以唔好再咁消極主義
係咪政府聽你講就代表遊行有用
完全唔聽就無用?

今次遊行好多老一輩 新一代 第一次出黎 甚至大肚婆
佢地一開始出黎已經唔係諗住同政府硬碰硬
你估個個都係法國果班背心撚?
成班候生既 連登鍵戰肯出黎既話 成班要衝一早plan好曬
點解要黎到呢一刻 係度不斷踩低呢100萬人?

我唔係話愛與和平示威好威威 比d掌聲自己
係想話香港政府既無恥 已經令好多人承受唔到果種後果
留案底同坐監
口講話我會架 我會犧牲 但做係咪真係個個肯搏命?

呢次出黎話比香港人同全世界人聽
我地係關心自己住緊既社會 我地唔想做中國隻棋
最後結果係點 要硬推既話
我地至少為呢個即將死去既地方 曾經付出過少少既力量

我畀d掌聲你

五毛左膠

你遊行唔係為推翻依條法例？
政府依家話繼續2讀咁唔係白行係乜？
唔好講咁多比啲掌聲自己先啦

永遠結果先係最重要
結果就係
你有你行 佢有佢通過。
彩你都有病
痴撚線正苦

正苦都比d掌聲你
之後通過
再嘈捉撚晒你地上去勞改

【削單程證動議7泛民拒撐 遭否決】

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區